Samsung Galaxy 集中討論區 (91) Z Fold2 |Buds Live | Note20 衛訊賣9折

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.呢家出S10/Note 10系列好唔好？
都係睇價，S/N10超過4000就加千幾上S20啦

用完2代機，S20靠120hz體驗上係完完全全秒10系列。

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

2. 咩mon貼好，有埋人痴埋

Hoda 3D防爆9H玻璃貼(UV膠全貼合滿版）

LM

【氣密檢測】三星手機 如何自己測試防水功能

下面我來說一下怎麼測試自己的三星手機是否還具有密閉性！

一，首先打開撥號鍵盤，輸入“ *#0*# ”，進入之後點擊第三行中間的 sensor（傳感器）

二，找到Barometer Sensor，這個就是氣壓計，下面顯示的就是相關的數據，而第一行以“hPa”為單位的就是手機的氣密性（第二個是海拔）。 此時用拇指按壓手機屏幕，觀察這個數值。 如果數值有明顯變化的話（大概是3-10左右，鬆開手指數值會恢復），那就代表氣密性良好，手機防水性能完好。 但是如果數值不變或者劇增劇減的話，那就代表氣密性已經受損，防水性能不如之前，此時手機會有進水的可能，謹慎下水。

source :

有機未
大家到手係咪會照裝app booster
同埋one hand operation

有PR出面post唱淡喎

buds+買耳棉既話邊隻塞落個盒冇問題

大家去返呢個post
我開多咗

Samsung Galaxy 集中討論區 (91) Z Fold2 |Buds Live | Note20 倒數4日